[突發] 執到麻雀bb

佢一開始好驚會周圍跳
跟住搵紙巾包住佢 就開始訓教
買左個膠盒同用紙巾造左個臨時屋仔比佢
點救佢好

無咗媽媽好難成長 佢媽媽應該搵緊佢
絲打試去執到佢嘅地方還返個仔俾人

認真
你養唔到佢
喺附近等佢老母執返佢

麻雀無自由，唔肯食野，會自殺

利申：聽返黎

麻雀人類養唔到架！麻雀一孤獨就唔食嘢，會餓死

無知一問 公園阿伯平時拎住果啲係咩？

但我執到佢個位完全唔似有啊媽係附近 加上佢唔識飛

如果擺返佢去原本果度好容易俾啲貓狗人踩死
附近幾十米都冇樹
如果放生點樣確保佢生存機會？

岩岩嘗試餵佢食蘋果蓉
佢唔肯食仲西面又唔肯望我
似嬲9 左我

畀啲種子佢食

呢個channel有好多救雀bb的片，睇下有無嘢可以參考

睇左好多巴絲打留言 最後決定都係送佢返附近比較安全嘅地方 放左兩塊濕嘅麵包係佢格離 希望佢唔食都可以吸引佢老母or 其他aunt uncle過黎接走佢

唔該大家

多數係畫眉或了哥

最好自己養返，佢老母好大機會唔返黎

畀番個b畀人啦

麻雀養到架！

雀BB唔識搵野食
佢老母dum低左佢
都唔知會唔會死

你係邊區？
可以比雀糧你

好cute

你放低之後行開D 觀察下啦

不負責任當初又執佢番去做咩

樓主呢呢

隻bb雀比人摸過之後會有人既氣味，佢老母就唔會埋黎掂佢